港台要人！！！！！！鄭若驊同李家超上左去！！！！

星期六問責@20191005
題目︰政府引緊急法立反蒙面法
嘉賓︰律政司司長 鄭若驊
嘉賓︰保安局局長 李家超

FM926 香港電台第一台
港台電視31及31a
港台網站
Facebook「RTHK香港電台公共事務組專頁」
同步直播

#RTHK #香港電台第一台 #港台電視31 #香港電台公共事務組 #星期六問責 #鄭若驊 #李家超 #緊急法 #反蒙面
===================================
立即讚好「#香港電台公共事務組專頁」，並設定為「搶先看」（See First）

打上去屌柒佢！

垃圾應該去返垃圾筒

1

冇地鐵點去

打電話?

Solomon叫臨時政府收皮

一開波有提可以打電話 但又唔畀電話號碼 屌

佢知唔知自己講緊咩

推

聽見大波驊把死人聲就想掟鳩爛部電話

有冇高質巴絲打上去

垃圾節目，徙咗我大半個鐘聽垃圾